{
  "The Social Capital API": "社交资本API",
  "Your Village API Key": "你的乡村API密钥",
  "Get Person Paths": "获取人员路径",
  "Sort People": "排序人",
  "Enrich Email": "Enrich Email",
  "Enrich Profile": "丰富的个人资料",
  "Enrich Profile - Bulk": "丰富的资料 - 批量信息",
  "Enrich Emails (Bulk)": "Enrich Emails (批量)",
  "Get Company Paths": "获取公司路径",
  "Sort Companies": "排序公司",
  "Enrich Company": "Enrich Company",
  "Enrich Company - Bulk": "Enrich Company - 散装公司",
  "Returns connection paths and warmth score to a LinkedIn profile": "返回连接路径和温暖得分到 LinkedIn 配置文件",
  "Sort a list of LinkedIn profiles by relationship strength with the user": "按用户的关系强度排列LinkedIn配置文件列表",
  "Enrich a single LinkedIn profile or Village ID with an email address": "使用电子邮件地址添加单个LinkedIn配置文件或乡村ID",
  "Enrich a single person profile with basic professional information and work history": "使用基本专业信息和工作历史丰富单人资料",
  "Enrich multiple person profiles (max 10) with basic professional information and work history.": "使用基本专业信息和工作历史丰富多人情景（最多10人）。",
  "Enrich multiple LinkedIn profiles or Village IDs with email addresses": "使用电子邮件地址丰富多个LinkedIn配置文件或乡村ID",
  "Returns connection paths to a company using either its LinkedIn URL or domain URL": "将连接路径返回到公司使用 LinkedIn URL 或域 URL",
  "Sort a list of companies by relationship strength with the user": "按用户的关系强度排列公司列表",
  "Enrich a single company profile with basic information including employee size, industry, and founding details": "包含基本信息，包括员工规模、行业和创始细节",
  "Enrich multiple company profiles (max 10) with basic information including employee size, industry, and founding details.": "丰富多个公司概况(最多10个)，提供基本信息，包括员工规模、行业和创始详情。",
  "LinkedIn URL": "LinkedIn URL",
  "User Identifier": "用户标识符",
  "People URLs": "用户网址",
  "Identifier": "Identifier",
  "Village ID": "乡村ID",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Identifiers": "标识符",
  "Company URL": "公司网址",
  "Company URLs": "公司 URL",
  "Domain": "域",
  "LinkedIn URL of the target person": "目标人员的 LinkedIn URL",
  "Specify the user making the request. This identifier should match the one you used when integrating the user with Village.": "指定用户提出请求。此标识符应与您在整合用户与乡村时使用的标识符相匹配。",
  "Array of LinkedIn URLs": "LinkedIn URLs 数组",
  "LinkedIn URL or Village ID": "LinkedIn URL 或 Village ID",
  "Village internal user ID": "村里内部用户 ID",
  "LinkedIn profile URL": "LinkedIn profile URL",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "Add people to enrich (max 10)": "添加人丰富(最多10个)",
  "Semicolon-separated list of LinkedIn URLs or Village IDs": "用分号分隔的 LinkedIn URLs 或乡村ID 列表",
  "LinkedIn URL or domain URL of the target company (URL encoded)": "LinkedIn URL 或目标公司的域 URL (URL 编码)",
  "Array of company LinkedIn URLs or domain URLs": "公司LinkedIn URLs或域URLs阵列",
  "Village internal company ID": "村内公司 ID",
  "Company domain name": "公司域名",
  "LinkedIn company page URL": "LinkedIn公司页面 URL",
  "Add companies to enrich (max 10)": "添加公司充值 (最多10)"
}